［HR入］返intern有print嘢同scan嘢經驗，中上靚仔，做ACO係咪實請？

In case you NEED my resume

見工嗰時會梳返靚仔啲個頭
做ACO應該有好多50路師奶鍾意溝我？

0 seconds

食屎啦

原po係咩？

唔明條友仔好咩好嘈
有工返咪算好以為自己係人之龍啊?

你老母低級借刀

其實點起到佢底
佢自己開嗰啲fg post自爆咗

咩都擺上黎，兒登仔

果堆ibank 明明冇做過都擺出黎 想點

你要貼埋原po架
唔係班真心睇唔明架

返intern返到懷疑人生(2)

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真

我地都入左sfc 0 seconds

咁嘅資歷做aco會做到懷疑人生

廢柴！

升AO 就唔係咁講 !